［叫我官老爺］討論區

邊個撲街負皮

辣殺驚

狗屎垃圾

邊個話官老爺垃圾我即刻打柒佢

有無可以一齊討論

原來呢隻濕鳩驚真係有人玩

快啲down，同我對親家

垃圾game摺埋啦屌你老母

整個pes討論區

垃圾

夠膽你講多次

大垃圾

同果個一個官人七個妻有咩分別?
睇廣告成日都分唔到呢兩隻GAME

垃撚圾

垃圾都有人玩

夠膽你講多十次

一隻好玩一隻唔好玩

推（叫我官老爺兩週年生日快樂）

推

pish